網傳少女遭警強姦 警證實接獲律師報案

網傳一名少女早前被警察強姦，並到伊利沙伯醫院求醫。警方回應指出，投訴警察課於10月22日收到一名律師代表報案，表示其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內被強姦。警方稱，由於指控嚴重，警方隨即把個案交由新界南總區重案組調查。截至目前，報案人的指控內容與調查結果並不脗合，警方會繼續調查相關指控。

推！

9月都仲有
姐係一定唔止一單

原來係真

依黑警講說話往績「報案人的指控內容與調查結果並不脗合」
好大機會過一排包唔住火就改口

我屌你老母死黑警
驗到DNA搵到邊個我一撚定唔會放過佢

佢完全冇否認過

大家準備 唔好做犯法野

咩撚野調查結果？
醫院出咗report喇咩
定係班畜牲又俾精蟲食撚咗個腦

POPO重有咩credibility可言？

佢點會認呀，認咗會打擊士氣嘛

果日爆左新屋嶺
班狗就強姦人

死黑警有咩做唔出，阿sir強姦唔洗你班連登仔教

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

永遠支持手足

推

有女學生比人強姦，男學生比人殺

大家罷到工未？